有冇巴絲會儲靚款既中古/翻新手機？

啱啱搵左部翻新w705 紅色機，USD33 超開心搵左好耐，當年被偷一直想買翻部不過可惜冇跟headphone

好靚

想搵W900. 有冇link

想搵 HTC Evo 3D

正播呢款又係好靚，買，你可以去搵吓又或者carousell

仲用到

咩網想要W850i

嘩呢部有冇20年？仲係叫Sony 單GSM

我見到Aliexpress 有 SE 當年真係好多款都靚，啲顏色又襯

想買返iphone 5s/se

差唔多 Sony CMD-Z28 於 2001 年 7 月 在香港推出，是 Z18 的改良版本

唔該你個網

我有部5S 好新 剛換咗電

去 Aliexpress 不如直接去淘寶買...

我搵過但冇我要嘅紅色，又試過eBay

係咪新架果網🧐

Aliexpress?好似有咗10年左右，專俾外國人買嘢，我嗰件寄緊過嚟，到時po上嚟你再決定，我都係第一次做白老鼠

好吖唔該你

屌 我又搵多部出嚟

T610

依部都想買返

mini？又係經典

諗返起當年啱啱出好多人唔記得係轉蓋..直接開爆蓋gg

我個部Z28舊電漲撚曬
想開黎玩射雀都唔得

SH04F橙色無得輸

我就係其中一個